放蛇測明星食店 克勤阿倫大勝 林子善店員黑面

總結：校長贏得有理
識飲識食的譚校長對食物要求高，員工態度好，講解詳細有耐性，整體水準偏高，故「左麟右李」贏得有理。「華星冰室」開業多年，其食物質素確令記者大跌眼鏡，無想過招牌菜黑松露炒蛋會完全無松露味，可幸店員的態度令店舖挽回不少分數，應記一功！至於「龍鳳冰室」雖然被店員態度及錯漏百出拉低分數，幸好子善已得悉此事，即火速承諾跟進改善，抵讚！

大家估下校長會唔會雞左佢

唔會 大把人咁叫

有無咁唔小心 係咁倒瀉

應該係特登

擺明特登啦

華星太子啲伙記係幾好態度
所以成日幫襯

係特登，神秘顧客就係要做D拿閪野出黎
睇下店員嘅服務態度

小兒麻痺

咁又唔整跌碗雲呑麵 公平咩

華星唔撚抵

佢一定未試過朝早去華星，啲職員寸過馬撚

龍鳳又貴又求其，仲有人類去食？

食過華星（灣仔、上環）同龍鳳（天后、鰂魚涌）
伙記態度好，野食都唔錯

成日食華星，班麻甩佬真係好好態度

係 次次去都同我爹

呢個放蛇好過癮

good

旺角華星態度係幾好
去大坑做嘢時，經過龍鳳都唔想入去食

Lm

食過一次大坑
落錯單又唔係好食

左麟右李冇唔小心打瀉紅荳冰喎, 唔公道囉

agger

華星兩點先有個鮮茄燴意粉好撚好食
成日lunch都捱肚餓等夠鐘先落去食